決定咗踏上壞男人呢條不歸路了...

男人唔壞 女人唔愛
想通了
大家唔好勸我

歡迎來到5p論壇

Ching ho ball

迫不及待好想玩玩了

依d會有報應嫁
做得壞人遲早都要還
小心收尾幾年呀

會A0

true
其實d女人係咪好享受被hurt果種感覺

溝到女話我知

賤女人

起碼有開心過

會窮

第一件要做壞事係咩

不要問 你會怕

你張自拍照呢？

有條件先有得壞

做壞男人要自拍架咩

你唔係覺得咁樣可以做壞男丫麻，壞腦就有得你壞

幾靚仔吖...

你好岩做壞男人

錯
十條女有十條會覺得佢係壞男人
好有天份

壞係邊個位先？

早你少少入行，自從做咗壞男人後女人手到拿來我就是成功嘅例子

真係work
自從開始周圍亂拋垃圾
多左好多女食環抄我牌

樣靚會使人變壞。。。
樣柒就算啦。。。

我都想壞

燃點香煙喝啖酒

一早要

好仆街

收皮啦 係咪覺得咁講好撚型

我一直以為我自己唔係一個好人
估唔到我連壞人都唔係

好壞啊

第一步要點做?

hurt一個女仔

樓主樣柒做壞男人咪姐係變態佬

同啲冇感覺嘅人s瞹昧，將自己以前正經揀偶條底線降到最低，分清玩還玩 唔入坑，保持最愛個個係自己就可以了。
一見佢個心唔上唔落就甩佢拖，再玩第二個嚟泠淡佢，用忙同俾空間做借藉口，到佢忍唔住同你發脾氣，就話佢唔信任你，已經冇嘢可以繼續落去，令到佢內疚同一世自責咁單純以為係佢自己做錯
利申：初戀係palyer 我到而加都會內疚係咪自己做錯 雖然知道晒佢啲招式